#### Doan Alexandre
#### BTS 2 / ECJMA 
#### Date de création : 01/12/2021

## TD L'exploitation des logiciels : les licenses

# Mission 1 : Notions des licenses

1.1. Un CLUF c'est un 

1.2.

1.3.


1.4.




# Mission 2 : ASPECTS ECONOMIQUES 

2.1.

2.2.

2.3.

2.4.



# Mission 3 : ASPECTS JURIDIQUES

3.1.


3.2.
